想問一下大家騙了人會不會好內疚

想問一下大家騙了人會不會好內疚，不安。 小妹今年f.2，存了很久的300元前幾日網購被人騙了。 當時我咸了很久，300元已經是我半個月的飯錢。 我一時鬼迷心竅打算再從別人手中騙回來，我成功了，騙了別人250元，但當我騙完人，我現在感到十分不安及內疚。我想問我還有什麼補救方法? 我應該如何是好？😭😭

聞者傷心聽者流淚

建議性交治療

分手問題感情建議

你係咪藍絲來㗎？

己所不欲 勿施於人